YUI 又比人中出

已經第四胎

停呀 屌你老母

又話離婚既？

即刻聽返首中出 again

有冇咁好屌呀....

當年實驗室女神劣化到咁

傻撚左

結一次生一個

已經無乜fans咁

feel到佢紅果陣忍左好耐, 但佢本身唔係乖乖女, 所以一旦爆發就冇辦法收拾

咁鐘意做愛既女人邊有時間作到咁多首歌
一定係搵人代作

大家放過佢啦

做fans既應該支持佢